黑色五毛警告開始生效

支那五毛已經開始瘋狂唱緊白票論同攻擊民主派，預計情況會持續到立法會選舉！
各位連登仔小心唔好被分化

光復香港，時代革命

推

5毛打餐死都冇一萬
一見到有嗰啲post就恥笑佢哋就得

對！
但小心有部分高質五毛post以假亂真，要小心分辨！

只要大家都持著核爆都唔割既心態就冇得輸

推
恥笑佢哋

係都講建制投反對票派一萬先啦，依家講泛民用意都好明顯下

PUSH

記得Block 香港人改變世界，條垃圾五毛追擊攬炒巴

記得Block 「香港人改變世界」！
條垃圾五毛追擊攬炒巴

香港唯一能走的方向
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
攻破這九個功能組別